今時今日仲強調要有底線

話咩如果我地點點點咁就同佢地冇分別
咁撚有道德咁撚掂入村渡化佢地囉
唔敢就縮番入你老母個閪到咪出聲啦

斬佢老母

激到佢地老大心臟病發死

呢堆民意真係要黎都無謂

612開始到沙田到宜家下下比人禁住打還拖又驚冇民意

咪撚再咁撚潔癖得唔得呀